由耶撚角度睇成場運動

由林奠2019因著陳同佳案硬推逃犯條例出現果刻
所謂神蹟已經出現左
抗爭最需要天時，地利，人和

天時即國際局勢，中美質易戰，台灣大選前夕
2018，2020都唔會有咁好嘅「天時」

「地利」唔洗多講，亞洲金融中心，最獨特嘅經濟特區

到「人和」
因為陳同佳案而急著要推逃犯條例還潘家公道
可能你會話無陳同佳，政府都會有其他籍口推逃犯條例，但千千萬萬嘅籍口裡面，佢地搵左最on9嘅籍口去推逃犯條例，係人都知政府講大話，引發69大遊行之後嘅事唔洗多講

我地嘅「人和」除左香港人之外已經linkup緊全世界反共反Chinazi

天時地利人和我地都齊撚晒，黎明前係會最黑暗
我地流左好多血汗，損失左好多手足
但每次都令魔鬼更加露出原形

就算唔信上帝都好
但我地已經活喺「天時地利人和」嘅奇蹟裡面
我地一定會贏，還返個公道俾每一個手足，我地一定要贏

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有冇出現埋右?

907 入機場
908 美領見

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你呢啲似玄學

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

耶撚點會講天時地利人和

你係咪剩係見過藍屍自稱耶撚